\documentclass[a4paper,11pt,pdftex]{article}

\usepackage[top=2cm,bottom=2cm,left=2cm,right=2cm]{geometry}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{pdfswitch}
\usepackage{copro-annexes}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{eurosym}

\usepackage{pdflscape}

\newcommand{\annexemark}{}
\usepackage{fancyhdr}
\fancyhead[LO]{\slshape Copropriété Mens-Vernet}
\fancyhead[RO]{\slshape \textsc{\annexemark}}
\fancyfoot[C]{Page \thepage{} sur \pageref{LastPage}}
\pagestyle{fancy}
\setlength{\headheight}{15pt}

\NoAutoSpaceBeforeFDP

\title{Annexes comptables 2009}
\begin{document}


\newcommand{\datenstart}{1\ier{}~juin 2009\xspace}
\newcommand{\datenend}{8~avril 2014\xspace}
\newcommand{\datenppstart}{1\ier~janvier~2015\xspace}
\newcommand{\datenppend}{31~décembre~2015\xspace}

\input{annexes-2009-data.tex}

\maketitle

\tableofcontents

\section*{Introduction du syndic}

Les annexes comptables doivent être présentées lors de l'assemblée
générale annuelle où les comptes sont validés. Dans le cas de la
copropriété, l'assemblée générale du 9~avril~2014, convoquée par les
copropriétaires, m'a nommé syndic bénévole. Le précédent syndic, nommé
en juin 2009, n'avait pas organisé d'assemblée générale depuis l'été
2010 où, par ailleurs, aucun compte n'avait été présenté.

Lors de l'assemblée générale qui m'a nommé syndic, nous avons voté un
budget prévisionnel pour le reste de l'année 2014. Découvrant les
devoirs d'un syndic, ce budget a été estimé très grossièrement à
1\,600\,\euro{} sans affectation à des postes particuliers.

Lors de l'assemblée suivante, le 9~juillet~2014, nous avons voté la
régularisation des charges de la période du précédent syndic (i.e. de
juin~2009 au 8~avril~2014). Cette régularisation a été votée à
l'unanimité. Cependant, découvrant progressivement la comptabilité
d'une copropriété, je n'avais pas été en mesure de présenter les
annexes comptables requises par la loi. Toutes les informations
étaient néanmoins disponibles car le grand livre comptable était
fourni.

\medskip

Ce document a donc pour objet de vous présenter les cinq annexes
comptables normalisées pour l'exercice couvrant la période du
précédent syndic.  \textbf{Il n'y a rien de nouveau pour l'exercice
  2009--2014, toutes les sommes dues ont été réglées depuis.}

La seule chose de nouvelle est la proposition de budget pour l'an
prochain, l'année 2015. \textbf{Cette proposition de budget 2015 est
  détaillée dans la dernière colonne de l'annexe 3 page
  \pageref{annexe-comptable:3}.}

\medskip

Même si ce document a bien la forme normalisée requise, il n'est
cependant pas complètement standard car il manque les données de
l'exercice antérieur et l'exercice courant couvre bien plus qu'une
année civile.

Comme c'est la première fois que je fais ce document, il est possible
qu'il reste des erreurs. Si vous en voyez (additions incorrectes,
etc.), merci de me les signaler pour que je corrige le logiciel.

\input{annexes-common.tex}

\end{document}
